做人做狗自己諗

戰犯向井敏明，男，年卅六歲，日本山口縣人，炮兵小隊長。
戰犯野田毅（即野田岩），男，年卅五歲，日本鹿兒島人，日本第十六師團
富山大隊副官。
戰犯田中軍吉，男，年四十三歲，日本東京人，日本第四十五聯隊中隊長
中華民國三十七年壹月世七日

原文網址：